When you are overwhelmed by sadness

And cigarettes have become the only thing you can rely on...

？

There are many things that can help you overcome sadness. Cigarette is the last thing you want to rely on

a tirade of depression engulfs my mind and all I can do is watch helplessly…

cigarettes are always there for me

E-cig / vape > cigarette

Get something else to be there for you

nothing lasts forever, only cigarettes won't leave you alone

You r right. But I am so loss and hopeless...

lost

Weed

bro

Countless beer and cigar but all fails at cheering me up again

At least cigar is better than cigarette

Weed is better
Wanna live in holland

U don't understand the moment when you are surrounded by smoke, everything that had winding you up for so long suddenly seems disappear

Well then the smoke gone
And live goes on

Yeah you got me

Stop it, get some help

Live on

I am afraid I do not have the strength

no one does
but they all live in that why
yeah they, not me.